藍韜文：或會將香港議題列入七國集團會議議程

【Now新聞台】美國國務卿蓬佩奧在倫敦與英國首相約翰遜和外相藍韜文會面，談及香港和新疆問題。在北京，外交部就批評英國暫停與香港引渡協議是粗暴干涉中國內政，敦促英方放棄在香港延續殖民影響的幻想。

到訪英國的美國國務卿蓬佩奧，到唐寧街10號首相府與英國首相約翰遜會面，兩人在花園坐下，沒有戴上口罩。

首相府指，兩人討論了中國在香港和新疆的舉措及美英自由貿易協定等，亦提出和加拿大、澳洲和新西蘭，其餘三個五眼聯盟成員國在科技發展上加強合作。

蓬佩奧其後與外相藍韜文會晤，並召開聯合記者會。藍韜文指雙方深切關注香港問題，下一步可能會將香港議題列入七國集團會議議程。

蓬佩奧就指會晤具建設性，他再次批評中共是一個威脅，英美希望建立一個聯盟應對，強調中國不能作出霸凌行徑和掩飾自己的行為，又希望所有相信自由民主價值的國家，都能拒絕和反擊中國。

舊年夠入過啦

then?

做野啦日落國

又唔好咁講
今年英國強硬左好多
希望唔係煲無米粥

蓬佩奧就指會晤具建設性，他再次批評中共是一個威脅，英美希望建立一個聯盟應對，強調中國不能作出霸凌行徑和掩飾自己的行為，又希望所有相信自由民主價值的國家，都能拒絕和反擊中國。

咁激？

應該

或會